大家屋企人有無攞過d 伏既防疫用品返屋企

我先

今日老母攞左4盒 湖北出產既 口罩返屋企

仲要紙盒入面直接係罩 無膠袋

4盒咁多

笑撚到我

3m面罩用完，發覺買唔到酒精

有 不過係我
我之前唔小心買咗啲cheap cheap口罩 薄都睇到個樣嗰啲
叫左老豆唔好再用 佢死都要用 俾我沒收左

打孖用

今日用200蚊 買左2枝500ml
屌 行過隔離個間仲平

打孖用 落一落街應該無事既

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

咁不如保鮮紙包頭

好焗 不了

真咩
佢自己都改裝左㗎啦 喺口罩入面放張廁紙
不過有鬼用咩 中間嗰層燒得着嘅